各位選民 星期日前請好好保護自己 不要被捕！！

星期日就到la
小你一票差好遠！
請大家星期日前保護好自己
希望星期日前都盡量和理非活動！
投完至再勇武！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我驚星期日前
啲黑警又會諗啲賤招大圍捕影響選舉
所以大家請小心保護自己

犬係投票站門拉人 小心
未入票站濫捕

係 我覺得個日一撚定會玩野
大家盡量穿著返正常
見到黑警馬上忍一忍 or 避一避
可能會派啲黑社會挑釁大家

個日大家記住
任務只有一個
就係投票！
其他咩都唔好理
投完票就成功

真係慘 屌
以家香港投個票都驚投唔撚到
這就是香港

無人幫推

推

唉 自推1

自推2

唉 推3

推4